[已測試]NETVIGATOR呢間賤種公司封左hkchronicles.com

你試咗啲乜撚嘢

第一張係開左VPN後
大家見到正常睇到,右下時間就係剛剛CAP
我都試過用該VPN其他國家的SERVER,加拿大,美國等
都一樣睇到

我試埋其他VPN公司一樣睇到
--------------
一熄VPN就ERROR
明顯係ISP做手腳

第二張白色一堆CODE就係NETVIGATOR客唔用VPN的情況
明顯就係封左

其實最驚唔係封你唔比你睇
而係REDIRECT你去加左料的高仿WEBSITE

我NETVIGATOR上到

而家有邊一間寬頻係冇封？
下個月到期要轉

不過再入去就ERROR

NETVIGATOR冇封
而家係隻server問題搞到彈HTTP 504 timeout入都入唔到
真係封嘅唔會收到HOST ERROR

有邊間走得甩
屌你天真到

現在應該係投共狗做系統測試
搵少人去又企得最前的封左先

個系統SET好左個封鎖LIST就會狂加
支那仲有一種方法唔係全封, 而係加料令個別WEBSITE好慢

而家班專家仲睇緊咩事
貿然話封網太武斷

咪撚放流料

警方表示，根據《香港國安法》第43條及實施細則，警方可要求服務商對發布在電子平台上，相當可能構成危害國家安全罪行，或相當可能會導致危害國家安全罪行發生的電子訊息，作出禁制行動。

睇回應已經係默認左
SERVER出事比支那仔攪緊係好常見,但唔等於香港政府無郁手
無咪就直接話無, 點解回根據《香港國安法》第43條及實施細則

搞白色恐怖想人自我審查
放風佢有能力可以咁做只係唔做住

問題係無封咪答無封,應該再出聲明屌示威者散播謠言抹黑

狗方答《香港國安法》第43條及實施細則明顯身有屎

恆屍呢條友不嬲痴痴地線

樓主柒左

呢個擺明係 server send 既 json response 黎